香港人唔值得擁有佢地

天橋捅狗同𠝹lin英雄

有冇人知佢地點？

負皮狗死全家